有人號召罷課未?

???????

2020年未